點解無有隻雀仔英文版...

Carrie Lam is bitch and cunt

小弟不才 諗得一句

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

London Bitch falling down

正

毒撚無創意

London Bitch is Carrie Lam

POPO working over time
over time over time
POPO working over time
Their wifes cheat them